成個月都冇胃口

幾日屙一次屎

有無巴絲長期受住胃脹肚脹之苦? (5)

恭喜你